開始發現香港最出色嘅青年往往都係教育體制下嘅垃圾/地底泥/低能仔

sigma 慕客

高分低能

淋病有辦你睇

或者IQ160 但係啱知有戶外工作嘅局長

必勝客

習大大

email姐姐算唔算個別例子